「叉電」 書面語係乜

想知

充電

蓄電池

吸毒

把電量提升至全滿

書你老母支那語。

灌注電能量入去直至滿滿的

充電
充電線
充電器
外置充電器（尿袋）

source: 常識

差電

Charge.

問嚟做乜？粵語入文好難？你仲考緊DSE？

韓國係支那鄰近小國當中，最成功逃離"被中國人"命運的國家

cha din

填充電力

做乜鳩

charge

集合能量彈力超勁

你問連登仔，佢地咩都話係支那語

補充電源

電池，我進來了

呢啲冇乜點讀過書嘅，係咁上下。一味盲反

裝置電能注入

把電經由交流電儲存到手機的電池裡，把它灌滿滿的。